因為IZONE所以我開始左我既煙民生涯..(吃煙.gif)

日日諗住佢地呢段時間到底做緊d咩 幾時先可以出翻黎 就諗到好辛苦好想喊搞到我食左人生第一支煙之後就翻唔到轉頭..🚬

黃色經濟圈的障礙

好掛住你..😭

當黑髮滲着白 想起你
當街上沒行人 想起你
🚬

斬師兄..🚬🚬

5 sick..

賓師兄..🚬🚬

斬清係性情中人來的..年中應該買好多生炒排骨飯..(吃煙.gif)

每當點起一支煙 便想起你
把煙頭彈向夜空中 沒有絲毫留戀🚬

吃煙emoji

算啦 佢地冇可能出返黎 你移情別戀啦

煙鏟死全家

問世間情為何麥枒..🚬

你知5知12色經濟圈仲緊要？